尖沙咀提款被「食卡」 大陸仔徒手拆毀ATM機

提款被「食卡」 內地狂男徒手拆毀ATM機

晚上近9時，一名內地男於尖沙嘴碼頭附近的滙豐銀行ATM自動櫃員機提款，惟其間不知何故被「食卡」，內地男隨即怒火中燒，不停搖晃該部櫃員機，有途人見狀報警。警員到場調查，見櫃員機的頂部已被扯出拆毀，更露出內裏銀行的交易收據，遂即場拘捕28歲姓廖的內地男子。

痴撚線

摩登如來神掌

食卡係人都嬲嘅
但駛唔駛咁

元華

大俠愛食漢堡包

部機咁廢.....

山番

生活咁大壓力，部機又挑釁佢，咁都要拉，公平咩

偷咭

agger 強烈要求增設辱ATM使用者罪

神力

屌，仲有人地來港同香港人有語言阻隔，溝通唔到都好慘，都仲未計佢有老豆老母，可能仲有老婆仔女，甚至係孫，生活壓力同負擔極大。咁慘嘅人仲要比部機玩，佢都係係咁以打兩下部機打到爆左姐，有冇需要拉人呀？？

你徒手拆咁勁又真係吹你唔脹

力拔山兮氣蓋世！

食左張卡拎返有咩問題
今次好正常喎

On99支那

原來現實中真係有天殘嘅存在

好好睇架 細個至愛

天下武功出少林，少林武功嚇親人
唏~~~俾錢!!!

天殘

咪係 再唔釋放佢我地一定搞遊行集會

拆開部機捉入面條友出來打

明顯ATM機挑釁在先，個人唔打爆佢已經好包容

有聲

大陸仔都係因為壓力大姐 人誰無過

係部機食卡先 ！

條友係咪留鬚既男人？

唉
唔記得咗俾返張卡啫
輕輕拍一拍提醒巴打就得啦，咁大力聽日點返工

點解唔抬走部機？

多年前CCTV拍攝到的畫面

會唔會係上完賭船玩輸哂 之後錢又禁唔到所以係度發癲

文化差異
包容下啦

仆你個街

好撚正，有聲有畫。
好想睇返。

犯錯姐洗唔洗拉人呀 明明係部機搞鳩佢先

拎起部Atm去暗角打兩獲先唔係講笑

真係好撚慘，屌⋯⋯
老婆等緊啲錢去買包⋯⋯
拎唔到錢可能會同個結左婚7年既老婆分手。
一時情急之下拍兩下佢就爆⋯⋯

郁啲都要拉要鎖⋯⋯咩世界

咁撚大力應該係北佬

$32 一個鐘都要比人打, 真係折惰

好正
天殘腿無堅不吹,連的士都變玩具車

sorry啊 我果時急尿去左廁所，唔記得比返張卡佢啫

比人暗角打左幾多鑊?

大俠要吃漢堡包

練好d七旋斬先啦你

有場戲係CALL 馬開片，一腳踢到架的士轉十九幾圈！
屌，畫面出曬黎，諗起都好笑。
點解E家出唔到呢啲高質電影

今次真係佛都有火

打下機啫 唔洗拉下話

好慘, 中國人被迫害

你明知我大力，你唔好激我呀嘛…

連部機都唔鍾意大陸仔

細個睇呢套好驚元華

以為佢係大陸公安

留名

徒手拆atm

入面做果位巴打有無事

裡面位巴打有冇事

呢啲算唔算保安漏洞

咁佢應該真係純粹嬲部機食左佢張卡 無其他企圖

過門都係客

咁都拉 法治已死
介唔介意講句粗口

佛笑加羅！

嗚哈哈哈哈哈！

好似仲有隻歸？
唔識打個歸字

一睇到就諗起摩登如來神掌元華

天殘腳

昨日俾恆生ATM機食錢

原來可以徒手拆